[行路撚]旺角行路去彩虹

盤川有限 兩個人加埋得一舊水

行嗰少少路都出post
下次落車行返屋企又出個post叫自己行路撚

咁短就咪出post 啦

不如旺角行去旺角東啦

其實樓豬係殘疾人士
手足包容下佢

咁短都開post
利申 試過黑雨唔擔遮係旺角行翻去慈雲山

好快行到
不過係新蒲崗改路改到仆街
會煩左啲

利申 行過呢段路

一條直路 搭紅van都係幾分鐘

邊使行入新蒲崗入面
行外面一條直路

文理果邊直路無得行

咁咪轉入去喺文理同寶光中間條巷行返出去繼續行

係嗰條馬路過唔到咋嘛

返到去未 咁撚近

成日行

多謝各位關心